# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-03 20:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Comment
#: eventsrc:3
msgid "System Notifications"
msgstr "시스템 알림"

#. Name
#: eventsrc:6
msgid "Trash: emptied"
msgstr ""

#. Comment
#: eventsrc:7
msgid "The trash has been emptied"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:11
msgid "Textcompletion: rotation"
msgstr "글월 완성: 맴돌이"

#. Comment
#: eventsrc:12
msgid "The end of the list of matches has been reached"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:16
msgid "Textcompletion: no match"
msgstr "글월 완성: 맞는 짝이 없음"

#. Comment
#: eventsrc:17
msgid "No matching completion was found"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:21
msgid "Textcompletion: partial match"
msgstr "글월 완성: 부분은 짝이 맞음"

#. Comment
#: eventsrc:22
msgid "There is more than one possible match"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:26
msgid "Cannot Open File"
msgstr "파일을 열지 못함"

#. Comment
#: eventsrc:27
msgid "The selected file cannot be opened for reading or writing"
msgstr "고른 파일을 읽거나 쓰기위해 열 수가 없습니다"

#. Name
#: eventsrc:31
msgid "Fatal Error"
msgstr "치명적인 오류"

#. Comment
#: eventsrc:32
#, fuzzy
msgid "There was a serious error causing the program to exit"
msgstr "프로그램이 끝날 때 아주 심각한 오류가 생겼습니다"

#. Name
#: eventsrc:37
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#. Comment
#: eventsrc:38
msgid "Something special happened in the program"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:44
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "경고 메세지"

#. Comment
#: eventsrc:45
msgid "There was an error in the program which may cause problems"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:50
msgid "Catastrophe"
msgstr "큰일났습니다"

#. Comment
#: eventsrc:51
msgid "A very serious error occurred, at least causing the program to exit"
msgstr "프로그램이 끝날 때 아주 심각한 오류가 생겼습니다"

#. Name
#: eventsrc:55
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#. Comment
#: eventsrc:56
msgid "TDE is starting up"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:61
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#. Comment
#: eventsrc:62
msgid "TDE is exiting"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:67
msgid "Logout canceled"
msgstr ""

#. Comment
#: eventsrc:68
msgid "TDE logout was canceled"
msgstr ""

#. Name
#: eventsrc:73
msgid "Print error"
msgstr "인쇄 오류"

#. Comment
#: eventsrc:74
msgid "A print error has occurred"
msgstr "인쇄 오류가 생겼습니다"

#. Name
#: eventsrc:79
msgid "Information message"
msgstr "정보 메세지"

#. Comment
#: eventsrc:80
msgid "An information message is being shown"
msgstr "정보 메세지가 보입니다"

#. Name
#: eventsrc:86
msgid "Warning message"
msgstr "경고 메세지"

#. Comment
#: eventsrc:87
msgid "A warning message is being shown"
msgstr "경고 메세지가 보입니다"

#. Name
#: eventsrc:94
msgid "Critical message"
msgstr "중요 메세지"

#. Comment
#: eventsrc:95
msgid "A critical message is being shown"
msgstr "중요 메세지가 보입니다"

#. Name
#: eventsrc:102
msgid "Question"
msgstr "물음"

#. Comment
#: eventsrc:103
msgid "A question is being asked"
msgstr "물어보겠습니다"
